咁多年都因為冇去六四，良心受到責備，今年終於解脫

有冇同感